shake shack pop-up store

有冇巴絲14號諗住去食:
但係開得一日仲要得5個鐘
一定有好多人排